3176 圍爐安慰區

均價5.5
20000 股

蝕好多😭😭😭😭

3175 ah Ching 🤭🤭
應該跌到令樓主有d驚驚😓😓

30000股 @4.19 撐樓主

油又跌

可能真係驚到震，打錯左3176

幾時 drop to zero

相信殺足好倉咁長時間，估計應該反手殺文件淡倉，全是大戶操控！